廣東有線從3月24日起轉播數碼版本翡翠台和明珠台

廣東有線從3月24日起轉播數碼版本翡翠台和明珠台
廣州有線都有公告出..
恭喜恭喜。。到時全廣東省都睇到啦。。忍受住咁多年4:3模擬，今次廣東有線終於開竅，雖然話係標清，但總比4:3好

點解我上大陸睇左咁多年都係16:9
定係佢將4:3畫面夾硬拉左做16:9

得狗會緊張呢d野